係咁推誠哥post做乜鳩？推返818遊行post啦

推

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

818 818 818

不麻木 不失憶

同我入哂
twitter reddit youtube

加兩個hashtag
同埋㩒 retweet

帶動杯葛
劉亦菲條八婆
新片 "花木蘭"

#BoycottMulan #Disney

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

721 811
816今晚見 817聽日見 818到時見

因果由國，容港治己

816㩒錢 816遮打見 818維園見

明天出去派傳單 星期日2百萬和理非塞爆港島